有監票frd講，各區會有警署拘留人士票箱運入嚟，可要求選舉主任分開數票數

所以總投票人數要加埋個箱

應該各區都有
理由係（聽落）合理既

可以分開計
圍番條數有冇出古惑

依家政府冇公信力，做啲咩都比人懷疑㗎啦

拘留人士票箱入面真係拘留人士投？

被拒留被你威脅投淫賤都得架啦

要求分開點！推！

推

所以全港都要求分開計
計番條大數啱唔啱

仲有懲教等都包埋

嗰主任冇權力唔收唔計

我估計票數唔大既話係真
但好可能只係黑警/老解迫啲犯投票

Push

用槍指住黎投

隔離post

三個在警署內設立的專用投票站包括分別在跑馬地、長沙灣及田心警署，開放時間與一般投票站相同。在投票日遭警方、廉政公署及海關等執法機構（懲教署除外）羈押或拘留的登記選民，將被分配在就近的警署專用投票站投票，投票過程由選舉事務處職員負責及監督。
投票結束後，選舉事務處會把從各專用投票站的選票在選票分流站按選區分類，然後轉送所屬的大點票站，與在大點票站投下的選票混合後，才予以點算，屆時選票分類過程亦會開放予公眾觀察，以確保選舉的透明度。

我都咁諗

警署仲黑過民賤聯喎, 你估你仲咁輕鬆投自己想投果票？

真正既配票

係
我9估舊時
啲犯都費事投
想投差佬都屌你揾野俾佢做啦

啲犯自由投就99%就本土/民主派
點會搞咁多野為咗俾票對家

呢個真係可以要求佢哋澄清
clarify個機制係點做

推你

然後有班on9又要投呢個冇公信力嘅選舉

tuI

Black box 的意義

立法會議員快撚啲去有問題地方啦

分開點票就係最好

要唔信咩創作都想得出

咁玩撚曬啦

投完
換撚左
邊個知

Push.

Pish

唯有咁信, 唔順氣可以自己攻入去